幾年前已留意到呢班圍威喂Youtuber

咩 Ahhin,啊聲,kzee,屎萊姆
成撚日係度feat feat feat, 出鳩埋相同類型既片，屌你間唔中feat下就話有新鮮感姐

唔知大家仲記唔記得youtube堀起果陣真係百花齊放，每個youtuber都有獨格風格
一圍威喂反而令創作局限，唔係開箱就試食，開箱，試食，人拍咩佢又拍咩
最撚記得啊聲一包辣薯片拍幾十集，feat左幾十條友